# Защита данных

Курсовая работа

### Задание

Разработка программы аутентификации пользователей на основе модели «рукопожатия»

##### UI

Выполнила Гаврилова Дарья, группа А-05-18

НИУ "МЭИ", 2021 год

[Ссылка на API](https://gitlab.com/aerdo/course-work-data-protection-api)

[Пример работы всего приложения](https://data-protection-coursework.herokuapp.com/)